點睇Jason Williams

點睇

用對眼睇囉
屌

睇唔到
睇唔到佢點交走粒波

細個個陣睇佢d highlight覺得佢好型

華而不實

打法似我

佢加webber真係好好睇

Elbow Pass

恨鐵不成鋼
老年以主力身份拎冠都算係咁

吹大左 華多過實既球員 當然佢打法真係好包目

悅

華而冇實

相反碧比慘
實用過佢
但kings個年比人黑哨
11年又輸比dirk

對手隊友球證觀眾都睇唔到佢點傳走粒波